（山竹）將軍澳巴打圍爐區

明日之後咁

唔係大霧都睇唔到對面樓

鮑姐

好那恐怖呀

啲雨打落手係痛

你尋晚係咁話好撚廢架喎

廢風
散了

尚德好似冇坑口咁恐怖
不過都嚇到我訓唔翻

幢樓不斷搖，搖到好撚頭暈

鮑姐有你係身邊應該無事嘅

將軍澳樓搖揮手

搖到好似坐船翻浪

搖到仆街好撚恐怖
向海既風好勁

好撚驚呀